有冇人鍾意抄書？

同林過雲嘅興趣一樣。